## Arbres et codage. 3/4 : Codage

1. Introduction
2. Transmission de l'information
3. **Codage**
4. Un codage optimal

[![Vidéo 3 B3-M1-S7 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S7-V3.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S7-V3.mp4)

## Transcription de la vidéo 

(en cours de mise en place) 
